如果讀完ive出國讀大學會唔會好蠢

其實一直都想出國讀書
但又好怕出去讀4/5年畢唔到業
又或者番到香港搵工都唔高人工
冇辦法 邊個叫我窮
以我既資質我只係可以讀ive
出國讀2/3年工程番香港會唔會著數d
想出國前盡草錢同學好英文
有冇話去邊度學工程會好d定易入d
求解答

真心唔知, 邊個國家承認IVE學歷

台灣

但假假地都係hd

咩假假地都係HD
外國冇人知咩叫HD

咁多錢讀thei吧啦

對唔住我太無知😭
因為我見ive既獎學金有咩咩去英國留學有幾多錢津貼

如果你只可以升ive既話，我諗升返本地大學既機會都好微
但既然你又話想出國讀書，咁咪試下囉
反正趁依家年輕嘛，想試咪試

就係冇錢又想去外國先想係香港讀兩年再出去讀兩年
真係有錢都出左國讀foundation再讀埋大學啦

首先你要靠自己考入英國大學

好多謝你既支持
我都係想見下世面 見識廣d
但我好多野都唔知
想問清楚
要開始草錢了 唔想洗屋企人錢出國

姐係都有可能
但係我要好好好好努力？
其實我由細到大都冇努力過😭😭
從來都唔知溫書係咩東東
我會努力讀書的

假膠味濃郁到
你覺得去一轉外國就可以變人生贏家咩?

讀書唔只係努力就得，重有天份。
你能力只係去到ive就無謂勉強自己

澳洲好多都承認 只要交齊文件 講明你個course cover既內容係咩 就會exempt 1-1.5年（credit transfer)
比較出名既大學通常會睇埋你ielts 成績, 而家準備定ielts 差唔多
如果想知多d 可以搵agent問 佢會推介大學比你
或者上d大學網睇就有講
通常去左外國讀就唔想返黎 想係果邊搵工 加油

唔係想變人生贏家
我只係想體驗下外國生活
可能我都係報下暑假program去外國算了
我都係想讀下大學姐
唔讀大學邊有人比我升職
我知我係天真諗野太美好
成日ff自己人生可以好順利
但咁樣先可以令到自己快樂一點

睇你個樣出到都都係哂錢

我從來都冇努力過所以我唔知自己得唔得
我承認依加我係班上成績唔錯覺得自己有希望
我都係想努力一次 做下自己中意既野

好多謝你認真答我呀💕💕
我會努力的

點解都係晒錢呀😭

Emoji

當你可以短時間儲到錢去外國讀書既時候，你就唔需要再讀書了。閒閒地一年都要洗30-40萬

我打算草五年
加上來努力睇下有冇咩獎學金
始終冇大學學位真係升唔到職

我印象中香港hd畢業可以直接銜接英聯邦國家既大學喎
始終hd都係英國人留低既制度

唔好哂錢